畢慧芬被指拳打女保安 事主庭上否認 控方堅持控告

「佔旺女村長」畢慧芬去年7月到醫院要求醫護發出證明讓她可進⾏絕食活動，惟遭醫護拒絕。畢被指激動起來，揮拳打中醫院女保安的左臉，又拒絕向到場警員出示身份證，被控普通襲擊及阻差辦公兩罪。案件今在西九龍裁判法院開審，案中兩名保安主管均力證畢揮拳傷及女保安面部，惟該女保安員卻指畢只是「揩一揩」其衣衫，她沒有受傷。裁判官一度要求控方考慮是否繼續檢控，惟控方堅持繼續。

好彩保安姐姐誠實